邊到有就咁一舊海綿蛋糕賣？

因為太懶唔想焗同洗咁多野
想就咁買一個海綿蛋糕或者戚風蛋糕返黎自己加工
Google淨係出啲古早味蛋糕比我

地址方面最好就灣仔區同油尖旺
藍店嘅話不了

如圖

普通餅店咪有

如果你係想自己後期加工嘅話
旺角 ICHI CAKE有

是咪要去啲舊式嗰啲餅店
平時去開嗰啲唔見有

等我睇睇先 thx

荃灣Aeon

同求其一間麵包鋪訂個

呢間？佢淨係賣純戚風蛋糕
見佢尋日po story話會擺喺cwb寄賣
但未知係幾時同埋好似要上網填form預訂

係咪呢隻？

陣間睇睇 thanks

呢個款仲有隻菠蘿皮蛋糕幾好食下，大大個先$18

吉之島間自家麵包店成日都有

陣間睇下 thanks

好多細間非連鎖麵包鋪都做，但通常冇現成，訂蛋糕咁訂，去問下啦

舊式果啲行入去問可能有，訂就實有啦